請大家睇睇德國係WWII衰d咩，再諗下而家我地冒處境

德國係二戰既時候，因為有機動部隊既強大，因而好快咁攻下波蘭法國比利時等地

而英國、俄羅斯都係佢地想攻打既地方

係佢地空氣同坦克既強勢下，其實英國同俄羅斯，由其是俄羅斯，開頭都處於下風

甚至俄羅斯比人打到差唔多去到首都，但最後都失敗左，點解？

1) 資源唔夠，開得太多戰線
- 德國以為自己同時可以應付西邊既英美法加，東邊既俄羅斯，其實係完全唔夠
同時，因為係開始既時候快速地得到多場勝利，失去左長期作戰既計劃，比如補給，前線既士氣同健康等，最後係對方人多同已方士氣低落既情況下係俄羅斯慘敗

2) 情報唔夠，錯估形勢
- 德國一直都唔太種視情報，或者無視一d情報，導致自high，到最後已經太遲。其實一直有一d零散既情資，但上級唔聽，一味堅持。

3) 最重要：死要面，唔識進退
- 希特拉最on9就係佢同日本人有d似，係可以退既時候唔退，因為覺得亞利安人唔係咁無尊嚴，最後導致東征俄羅斯既大軍白白地死守、投降，死左好多人。其實德軍係一早可以走，但就係因為咁on9既教條主義所以白白咁sacrifice。前線既將士都係，上級講既野唔敢反對，明明有自己思考但唔敢提出。

講左d咩自己參透

大家幫手宣傳下，ig,fb,tg,Twitter 同你身邊既朋友。

[召喚] 簽名師唔該全面進場 (你地自己睇下羞唔羞恥) (2)

最新日程表出咗啦 除夕元旦都有行動呀

我覺得係資訊，即係中間被英美偷左資訊

所以美國而家搞華為，或者點解中國會整華為出黎

推

有集會啊 大家記得要去啊 熱門一個Po都冇 完全唔夠宣傳 樓主可唔可以暫時頂置呢段嘢？

代入番落中國咪一樣

盟軍成功破解enigma都係致勝關鍵
盟軍知道德軍部署 行動
所有反制照住嚟打 開咗上帝視角

共產黨都面對緊同一問題

係

而家我地在明

對家在暗